(連登有愛)想問有無清有興趣組個義工團

近月見到連登好似好多人既價值觀都斜撚哂咁樣…外間亦普遍開始對連登友有柒、毒、黑心涼薄等負面評價(當然每個人價觀唔同，唔同意請隨便屌隨便插)。

加上今日再見到單中青殺左老母自己跳埋樓既慘劇，覺得其實香港地真係好多人需要幫忙。好多真正基層人仕仆街政府根本完全無視。

小弟忽發奇想，其實我地係咪都可以一齊做返d有意義既事情，發放一下正能量同話比人聽連登都有大把高質巴絲打

首先利申本人完全無同類型既組義工團經驗，今次只係希望拋磚，希望真係有班志同道合既人可以組團做d有意義既事情。

所以好重要一點，如果真係成事絕對需要有社工界別既巴打幫忙領導工作。

小弟絕對無能力同學識去做一個策劃人or領導人，但一定願意有錢出錢有力出力。

如果成事我自己承諾每年會捐出不少於hk10萬，絕不走數食言

當然我知道呢個數唔算多亦唔夠用，但如上面所講希望只作為一個拋磚既作用。

希望可以召集到一班有心人

最後重伸小弟係呢件事上只做一個引子，實際操作方式、組織、發展等等要請有能者居之

主要幫邊類人？ 獨居長者？

留名支持